整左無條件女版～～～有冇人幫手錄＋唱cover？#collab

暫時DEMO係我自已扮女仔唱

我響英國。。。所以只可以網上collab
即係要歌手自已錄唱 再send個file比我mix。。。。

整好可以各自upload 些牙
有興趣 請PM我Facebook：）